靚仔真係玩哂同無敵

平時撘車d女人/女仔見到有麻甩佬/阿叔坐隔離/附近就會眼超超/黑面，如果掂到小小仲會”摺‘你一下。
相反靚仔坐佢哋隔離反而又撥頭髮又坐近人哋有身體有接觸都冇所謂。

你哋話靚仔係咪玩哂同無敵？

靚仔難咁多
女人就瘦少少大撚把狗公衝出黎吠
再癲啲靠字都可以搞到毒撚起機

我最憎靚仔！佢哋一定唔是處男嚟！

靚仔係會有女主動埋身搵你傾計，毒撚就真係睬你都傻

靚仔都可以係處男

有時放工太攰搭巴士想自己一個坐自己靜下
但總會有女坐埋嚟阻住曬

我仲係處

試過12點坐巴士返歸，坐下層最後左手邊，上車個陣下層無人，太攰就訓左，訓左陣比車搖醒左，然後就見到有兩個女仔住左係我對面，一個坐係隔離，比佢地圍撚住左，我再望一望右邊，屌!吉嘅!

試過好多女仔特登坐我隔離
就算有其他吉位

你on9?
女人唔使靚都一堆人衝
男人你要靚仔到__濤依類偽韓先會一車車女

連登吹水大會正式開始